GME

又話short interest高 又話淡友平唔哂倉
short interest個數據根本就唔係今日嘅 其次如果個價夾唔到上去 淡友唔會比人call孖展 佢地其實冇平倉嘅必要 仲有班人每次見到唱淡嘅新聞睇都唔睇就話fake news
雖然我都想散戶贏 但都希望大家理性思考

其實佢地點推論成交量低一定係左手交右手?

當人有既定立場嘅時候 佢見到嘅所有嘢都會根據佢嘅立場嚟解讀